一早見一大班廢老係度排隊

五十人以上

拎報紙？

排隊落地獄